學術研討

大家覺得大學生或大專生用手寫稿交功課定係用電腦打字交功課邊個好？

打字

用腳寫